[口罩] 搵到好野，我財經台巴打益各位財經台巴絲

利申：非打手Post，我都係第一次試用呢款，有錯/差唔好屌

話說追開口罩Post, 不外乎都係手術口罩/N95 8210(v)/其他不盡錄，但有啲人話有啲地方已經搵唔到口罩

都有巴打推介呢款，咁岩比我搵到呢間榮光醫業賣呢款“NASK 納米纖維智能殺菌口罩”，仲要係由香港研發、設計及生產，獲 NIOSH N99 級別認証

但佢個新年優惠：
原價 $990（50個／盒），現優惠價 $600/盒
優惠期由即日至 2020年1月10日，圍返起$12一個，即棄罩一個戴到24小時

比較返N95 $140-$160一盒20個，圍起$7-8一個，差唔多喇，睇自己負擔能力，再唔係就外科口罩，總知唔好唔戴 一齊全民蒙面

Source:

已經俾人搶哂